日本留學工作既人入一入

想睇下有冇巴打有日本留學 做野 working holiday 既經驗
見到大阪ymca 招生 好似幾吸引